老老實實，港共官員有咩損失？

too long I didn't read
有冇人可以sum up 下？

等咁耐好似冇咩料到

冇
繼續每月拎幾廿萬人工

無，因為佢地都唔會去美國

哦你熱狗！

我連佢地一家大細都想死無全屍

所以我都睇得好開，邊個做呢個位，都無得反抗（包括如果我做呢個位都會咁做）
不過，就係因為你走出嚟選呢個位，你一家死無全屍係抵你死，所以我無憐憫柒閪婆嘅處境
喺外國見到佢一家大細，我祝佢身體健康，平平安安

On9

講出黎做咩 呢度係連登 成班廢青會有咁嘅理性咩
btw等被人屈毛

指支槍要佢地做呀 算9數啦你 咪睇下點羅